想捐錢 有冇巴絲有好介紹

最近小弟賭波贏左啲錢 想話捐少少錢出去幫下人
有無咩好介紹
最好係一次性捐款而且真係幫到人
話捐比自己既膠人可以出返去

比你老母咪得囉 養到你咁大

一入黎就俾樓主叫返出去

奧比斯

輸返比馬會
佢都會幫你做慈善

有請佢地食飯

巴打好有心 都可以考慮下幫啲流浪動物

故宮我有份起

有無途徑

之前捐過唔少 想搵下有無其他

無國界醫生
真係做野嘅機構

貓嘅我知香港群貓會

好提議 唔該巴打

唔該絲打

捐錢俾啲烏龜

捐錢俾啲爬蟲協會

Kc 哥？

無賣料

巴打你認真？